
                      A pesar de que la gente  la llame mierda por sus actuaciones, duracion y trama, no lo hace mala lo que pasa es que nosotros vamos por el espectaculo visual no por lo demas, en fin vale la pena si te gusta la accion, te gustan los transformers o solo quieres entretenerte, transformer 4 la era de extinción es tu pelicula
        
            